合埋眼就瞓唔著 打開眼就覺眼瞓

洗唔洗狂開po 啊

吹呀？

唔吹

甲哥

雲妹做咩仲唔瞓?

等啡哥屌到我冇力就瞓

啡哥加油
我瞓先

甲哥早抖

我由早到晚都係咁
己經成年，好辛苦

有咩煩惱

可能係岩岩人生轉折點
工作